國民黨：與中聯辦見面屬平常 外界不應逢中必反

高雄市長韓國瑜率市府團隊出訪香港、澳門、深圳和廈門，前天追加行程與香港中聯辦晚宴，密會中國駐港聯絡辦公室主任王志民，昨天去澳門也跟澳門中聯辦主任傅自應一起吃晚飯。外界質疑韓國瑜未事前告知陸委會，遭批是進行「魔鬼的交易」。新北市前市長朱立倫今受訪時表示，跟中國官員見面很正常，外界不必大驚小怪、逢中必反。
朱立倫今天上午出席前立委江惠貞父親江登樟告別式，對於韓國瑜密會中聯辦一事，他說外界不必大驚小怪、逢中必反，會見中國官員就覺得有什麼特別之處，他認為大可不必，朱也以自身為例，先前他出訪香港時也會見香港特首，不管在香港或是中國境內，跟中國官員見面很正常。
對於國民黨主席吳敦義昨天證實，確有徵召韓國瑜領表參加總統黨內初選的規畫，朱立倫重申，制度沒有所謂徵召式初選，或初選式徵召，民眾聽不懂；要徵召就大大方方徵召，假設徵召韓市長，大家就大大支持。（黃韋銓／台北報導）

而家既國民黨只係中共其中一條狗奴才

呢番說話自己留番去同老蔣講

兩蔣時期台灣人喺香港入中資機構
返去起碼坐10年

越黎越似民建聯
話你逢中必反，為反而反
再屈你拖誇經濟

有得你坐算你好運，打把都得

屈你台獨

蔣經國死咗三十年，國民黨已經完完全全變曬質，變成台灣版嘅民建聯，奶共奶到出曬面

關愛座hunter:
獨派KOL在祖國教書屬平常
中國香港人不應逢中必反

國共合作

你想討論其他人可以另外開post
我呼籲各位唔好覆佢

投降同合作識唔識分

咁撚似啲香港官員回覆口吻

朱立倫真係忠心耿耿 可惜今屆都唔會係你出選

應該咁講班奶共既人 政棍 黑道 商人 已經成功控制左百年品牌國民黨
同tvb 香港警察差唔多 都係控制呢個品牌 幫中共辦事
其實民建聯Day 1都係中共衛星組織 從來無變質過

垃圾民煮黨 真係等收檔 票源愈來愈少

國共同源
兩兄弟聚舊
有咩出奇

咁唔算通諜？

未見過亡國奴咁樣返轉頭舔閪